有冇清覺得大學啲正能量course好撚煩

講緊嗰啲咩撚嘢 Self Understand 同咩咩咩leadership

基本上就係塞一堆正能量野比你，要你個人好motivated

但係講真讀嘅嘢又空泛又離地 完全唔知讀緊啲乜鳩

最慘通常係必修真係好想知點解大學課程設計會有啲咁嘅嘢

覺

有個course 教緊motivation
見到都心諗on99

大個睇翻覺得ok

睇到死人 戰爭先開心?

business ethics

又要扮斯文 扮有人生經驗咁

果d老師自己都唔掂啦

搵蕭生教就差唔多

點解揾蕭生教?

睇吓死邊個同邊道打仗嘅啫

大家講下唔同U有d咩吹水正撚樣科
eg 埋大tomorrow leader

PolyU tomorrow leader

人生經驗豐富

都叫做實業

又識唔同系既野

夠貼地囉 有學識之餘唔會扮斯文
擺學者款

照你咁講係咪唔應該讀歷史系

手足

真係好撚戇鳩
一定要正能量，唔正能量就係錯，屌佢老母

關乜撚嘢事啊 講緊佢強制你一定要學習所謂嗰套正能量思維喎

係呀，有咩course讀

戇撚鳩鳩，仲要老閪咁早起身聽埋啲垃圾廢話

完全係冇撚用吹水老作人生經驗科

重點係卡住晒我個ttb

垃圾！！！

同出埋啲傳銷course無分別

你真係勁到咩topic都可以兜去蕭生到

屌
其實呢啲科留返比商科讀咪得囉屌
關我撚事咩

你大學讀書會真係記入腦 ?
讀完幾年都唔記得

歷史 國際關係科 bio解剖圖

你唔知規則點撚走法律罅

根本唔應該有依啲course
小學就話姐，中學依啲堂都拎嚟訓覺啦
仲要上成3個鐘聽佢講人生大道理，唔撚畀訓on99

呢科的作者叫石丹理. 佢就是當年話56K已經好夠用嗰個傻西. 而家係理大講座教授, 肯定佢設計呢科都會好夠大家用.

正能量撚樣---教大通識都有一泛必修叫正向價值, 亦係呢的柒野, 有的仲有埋冥想, 唔講argument/reason, 淨係要你正面, 其實同洗腦無分別.

因為佢係打手

手法簡直嘆為觀止

但係好容易高龜，我又覺得ok

煩撚到
又八半又take attendance
掛機又send email 過嚟問我咩事inactive

人不能無時無刻都正能量，
否則只是抑壓
積埋積埋先爆仲大鑊。

屌你咪覆啦

連登：
失敗者製造+集中營

邊間U 咩course code

搵Brian Cha教

Positive psychology

你到底有冇讀過uni.........

以前仲有科service learning
Workload仲重撚過做fyp

而家都有

大專學生要培養自主性 自己搵啦
咁大個人仲做攤手黨

睇人仆街不嬲都開心啲架啦
人都精神啲

同感，個老師都要返8半自己都冇人生動力